知唔知咩喺事不過三

冇第三次㗎啦
屌你老母

求下你地